發覺鐘意C朗果d人會同時鐘意高比

鐘意美斯就鐘意占屎

鍾意美斯同高比呢？

技術型

係咪調轉左？
利申 我四個都鐘意

美斯同占士都係天賦>後天努力
C朗同高比就後天努力>天賦

美斯+占屎 鐘意傳波比隊友

鐘意車路士同馬刺

4隻都係狗 有咩分別

鍾意高比同拜仁

天賦美欺>呀朗無異議
但係占屎>高比有待商榷
反而覺得美欺同高比一樣動作自然有美感
呀朗同占就身體素質

James 22歲已經打爆活塞五虎
講天份就算jordan都未必比得上

駁吾到

我鍾音牙倫同牙fred

占士上年總決一認真打 勇士都要收皮 d防守屈到

占屎依家d防守根本廢
Miami 果幾年先勁

占士同呀朗同隊架喎

系。。。。

ching強行鐘意哂兩邊好造作lor

Yes

鐘意2&b係咩

鐘意辣殺

有品味

綠色和平職員